濕疹病患者tg集氣谷

小弟受苦多年 深明患病者需要心靈上的支持 現開個tg谷俾大家交流,互勉
tg: lingye